其實前線手足冇失控，佢哋好清楚自己做緊咩

如題⋯
佢哋錯係會認，會補救
所以收皮喇，風向撚，五毛食屎喇
Mon post 狗話俾你大佬知
我哋核爆都唔割
更何況有啲鋪頭，黨鐵係咪淨係得手足破壞都唔知

前線手足腹背受敵, 根本每個行動都有用腦諗過先做!!!
身邊所有人都唔會割!!!

文宣就係要令所有野合理化 解釋比人聽
成日話文宣唔夠，即係太多freerider，即係你未盡力，即係你解釋得唔夠好

推

一個字 核爆都唔割

一個字 我愛前線手足

抄登冷氣軍師就覺得呢到就係前線 人地無會得閒上黎睇佢支笛

幫幫手！我地要草船借箭